有冇 一手/二手黃店傢俬舖可以介紹？想搵上層碌架床

想搵上層碌架床，下層掉空放野

其實已經睇咗d黃店訂做傢俬鋪，但認真太貴負擔唔起。

即使係強國制，我都係寧願比間黃店賺。

二手都得，我支持環保😂

搭單問埋，其實有無上層係雙人床，下層做到書房/電腦枱咁？

有，以前係特格傢俬整過，雖然唔知黃藍

推

呢個post 睇下幫唔幫到你

睇過啦，但訂制真係負擔唔起。

不過hktv mall有，夠哂黃

如果唔急用 我有，上層床，下面電腦長枱連書櫃同衣櫃